香港點先算矮

利申矮撚

170以下
利申165

180以下
香港周街都180

男定女先

香港黎講用大細黎量度會比較好

160以下
利申160

176以下啦 新世代周街178up

175以下